<resources>
    <string name="app_name">Friendzy</string>

    <!--Dummy Text-->
    <string name="txt_dummy">Aliquam non libero faucibus libero pretium sodales at non turpis. Suspendisse cursus justo at ex laoreet accumsan. Maecenas a diam tincidunt, lacinia tortor a, porttitor diam. Donec semper cursus eros, ac venenatis libero tempor eu. Aenean vitae faucibus turpis. Nam varius id nunc vel commodo. Nulla feugiat elit eu leo iaculis, quis imperdiet sapien porta. Praesent ullamcorper, mauris at gravida hendrerit, dolor libero venenatis elit, quis viverra nisl enim et leo. Vivamus in nisl efficitur, interdum mauris nec, luctus felis. Aliquam ante urna, laoreet at erat non, lacinia tempus nunc. Sed id felis varius, elementum nisi ac, vehicula neque.

Vestibulum tristique non orci at molestie. Pellentesque ut turpis dui. Phasellus mollis feugiat velit, sit amet bibendum elit commodo id. Aliquam imperdiet sollicitudin ullamcorper. Nam ut vulputate metus, et ultricies lacus. Nam eget imperdiet nunc, euismod elementum urna. Aenean fringilla velit at metus viverra, a ornare justo consequat. Donec semper odio dolor. Etiam eu feugiat nibh, vel posuere tortor. Integer tristique accumsan nisi non feugiat. Aenean vitae urna magna.

Curabitur odio ex, consequat rutrum venenatis at, vehicula ac dui. Ut et magna at mi ullamcorper dignissim vitae sed magna. Curabitur feugiat, ex eget porta vehicula, lacus libero dapibus sem, in rutrum diam metus at turpis. Vestibulum orci leo, bibendum nec vehicula id, interdum quis ligula. Nulla et volutpat ante. Aenean pretium libero vitae blandit pellentesque. Donec suscipit, metus eu auctor imperdiet, nunc turpis ullamcorper felis, quis lobortis libero leo vitae eros. In erat erat, accumsan vitae dapibus sit amet, dignissim cursus tortor. Pellentesque egestas arcu sapien, quis volutpat magna efficitur finibus. Phasellus laoreet, purus vitae accumsan bibendum, arcu metus vestibulum nibh, at vehicula velit nibh nec odio. Aenean congue ipsum sed ultrices pharetra. Ut congue, velit at iaculis hendrerit, leo magna pharetra justo, sit amet condimentum eros quam vel sem. Vivamus commodo venenatis mauris, sed luctus dui pulvinar quis. Fusce sodales blandit sem.

Proin vel lorem commodo, sollicitudin libero eu, aliquet eros. Pellentesque posuere sem felis, quis laoreet ex maximus sit amet. Donec ligula tortor, varius in ultrices ut, pharetra ac nibh. Ut accumsan vitae quam at luctus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Ut laoreet elit et magna maximus hendrerit. Nam nec neque sit amet nulla lobortis auctor. Aliquam mollis auctor porta.

Duis aliquam finibus ultricies. Vestibulum ut iaculis orci, a tincidunt felis. Fusce posuere neque erat, in vulputate ex dictum vel. Aenean quis enim leo. Praesent lorem metus, gravida ac sapien vitae, venenatis fermentum metus. Etiam sed commodo purus. Donec volutpat faucibus orci, vel dignissim eros dignissim id. Morbi faucibus ligula vel erat faucibus, eu ullamcorper mauris ullamcorper.

Sed mollis leo malesuada dictum lacinia. Praesent facilisis dolor non libero tempus, ut lacinia erat feugiat. Fusce efficitur ante lorem, in convallis ante blandit gravida. Suspendisse ut volutpat ligula. Morbi a sollicitudin orci. Aenean maximus arcu in dolor egestas consectetur. Donec sed porta magna. Pellentesque placerat est placerat, lacinia massa at, dapibus purus. Phasellus ullamcorper sed odio eget euismod. Praesent condimentum mi eu mi cursus, non facilisis mi efficitur. Nunc tincidunt, risus sed pulvinar molestie, nisl velit ultricies elit, id cursus sapien magna hendrerit erat. Aenean dignissim eros magna, id cursus mauris ornare consequat. Etiam vel ipsum sed leo interdum molestie. Nulla quis lectus ligula. Quisque at erat ut ante commodo tincidunt tristique eget urna. Vivamus sit amet augue sed nulla lobortis faucibus.

Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Quisque sed sagittis sem. Donec odio purus, bibendum a tincidunt vulputate, tempor non urna. Pellentesque pulvinar gravida quam, non mattis odio consectetur sed. Nullam mi elit, vestibulum eu lorem sit amet, tempus porttitor lectus. In bibendum felis ex, a rhoncus turpis rutrum eu. Quisque leo tortor, rutrum tristique tempor quis, consectetur ut orci.

Nullam a mi tempus, dictum lectus in, condimentum justo. Maecenas at maximus massa, sit amet porta tellus. Mauris finibus ut ligula eget euismod. Aenean efficitur justo massa, id consectetur tellus tempor ut. Suspendisse fringilla in ipsum vel egestas. Curabitur malesuada pharetra augue, pretium lacinia eros dapibus nec. Ut non ligula at ante dignissim elementum. Mauris nec eleifend nisi. Nullam sollicitudin porttitor magna, ac pulvinar ex mollis id. Maecenas ultrices nisl vitae pulvinar consectetur. Curabitur accumsan dolor dui, non consectetur orci mattis vitae. Etiam iaculis at tellus in dictum. Aenean auctor orci quis urna egestas, eu maximus elit vehicula. Ut est lacus, sagittis vitae elit vel, placerat tincidunt purus.

Donec at lorem eu lorem vulputate pharetra. Nam ornare ex bibendum enim facilisis semper. In fringilla ante a orci vehicula, vel commodo ante varius. Aliquam sit amet sollicitudin erat, quis pellentesque libero. Quisque blandit, nibh luctus faucibus scelerisque, mi erat tempor erat, id varius sem nisi in nisi. Mauris ligula urna, pulvinar vitae fringilla eget, ultrices et ipsum. Cras et nisi at ante aliquet congue. Curabitur sodales risus vel neque feugiat tempus. Nunc finibus enim ac lacinia consequat. Morbi euismod in mi eget mollis. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Duis ultricies libero est, vulputate laoreet felis accumsan eget. Praesent nec nibh nec libero hendrerit gravida. Duis pharetra varius tortor, ut commodo justo aliquet quis.

Fusce eget quam cursus, pharetra sapien vel, rhoncus dolor. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Pellentesque quis molestie lorem. Vivamus pellentesque aliquam orci vitae volutpat. Donec quis molestie orci. Nam pulvinar enim pulvinar viverra consectetur. Suspendisse posuere dignissim tortor, vitae auctor nisl lacinia a. Pellentesque vehicula bibendum quam eu mattis. Aliquam quis feugiat orci. Donec convallis tortor accumsan consectetur porta. Donec et cursus lacus, non auctor massa. Aenean congue turpis a dolor bibendum tristique. Sed vitae massa accumsan, fermentum quam eu, tincidunt dui. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Nunc rhoncus, quam ac accumsan luctus, enim arcu imperdiet metus, eu iaculis mi neque ut enim. Nunc pellentesque at lorem vel ornare.

Duis placerat nibh at dignissim ultricies. Etiam eu elit velit. Integer sodales in ex a bibendum. Quisque dignissim nunc sollicitudin nulla euismod accumsan. Aenean in augue id lectus tristique dictum sed quis purus. Donec varius libero ut imperdiet hendrerit. Curabitur lorem dui, sollicitudin aliquet metus ut, rutrum aliquet nisi. Cras vitae dolor eleifend, iaculis leo et, aliquet risus. Sed euismod maximus elementum. Ut at eros non erat laoreet finibus id vulputate metus. Sed commodo arcu in odio fringilla, consequat faucibus magna molestie. Maecenas eget massa vel lorem mattis aliquam. Morbi dignissim nisi non nisi bibendum interdum. Aliquam odio ipsum, ornare sed aliquam eget, eleifend non nisi. Aliquam luctus pellentesque nibh nec mattis.

Vivamus sed odio nisi. Proin tristique ante eu porttitor facilisis. Sed ut metus ex. Suspendisse a pretium sem. In porttitor lectus sit amet rhoncus facilisis. Nullam et urna massa. Nam congue non purus nec porttitor. Etiam ante nisi, dictum sit amet urna a, sagittis dignissim enim. Aenean molestie lorem magna, sit amet feugiat sem iaculis quis. Donec sed suscipit lacus.

Curabitur tempus rutrum urna, sollicitudin fringilla ligula vulputate id. Vivamus scelerisque nisl sed mi pellentesque, at ullamcorper sapien consequat. Proin sit amet urna aliquet, pellentesque justo eget, condimentum dolor. Vestibulum posuere est quis eros cursus feugiat. Cras ac sagittis quam, eu finibus est. Fusce laoreet, augue sit amet varius hendrerit, elit lacus sagittis enim, ut mattis ligula enim sit amet nibh. Fusce non massa sed velit convallis egestas vel non arcu. Donec lectus nulla, auctor vitae lacus ac, malesuada gravida nisi. Nulla sed nisl orci. Nam nec justo sagittis, efficitur ligula vitae, facilisis odio. Maecenas sit amet nulla volutpat tellus lacinia finibus. Morbi libero ante, pharetra vel aliquet nec, porttitor ut lacus. Duis ut congue nunc. Vestibulum at convallis magna. In scelerisque dui sed ex pellentesque, sit amet bibendum nisl malesuada. Quisque at ligula sit amet est faucibus ultrices ut id dolor.

Cras nec condimentum nisi. Nam malesuada vestibulum ornare. Pellentesque ut aliquet magna. Praesent at tempor orci, vitae congue magna. Quisque et elementum turpis. Nulla eget lobortis sapien, eu pellentesque tellus. Duis fringilla gravida est euismod dapibus. Proin sollicitudin molestie eleifend. Vivamus mattis, orci a lacinia congue, nibh dui viverra urna, eu vulputate leo ligula in turpis.

Maecenas eget nulla in mi fermentum euismod. Etiam tincidunt enim ac lobortis sagittis. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam mattis, orci a laoreet aliquet, odio odio euismod neque, vitae dapibus lacus diam quis nulla. Vestibulum vestibulum, lacus eu venenatis accumsan, tellus lorem facilisis arcu, vulputate faucibus nulla nisl ut nisl. Nunc pellentesque, est vitae mollis venenatis, felis nibh ultricies sem, ultrices ornare odio mi ut nulla. Morbi rutrum ultrices gravida. Cras mollis nec elit at maximus. Etiam fermentum cursus magna, non gravida diam euismod nec. Fusce iaculis, ipsum vitae auctor dapibus, justo ante faucibus magna, id bibendum eros sapien vitae nulla. Pellentesque quis molestie tortor. Aenean ut scelerisque est, et dictum nisl. Praesent sagittis facilisis accumsan. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec molestie est ultrices nulla hendrerit interdum vel sit amet diam. Fusce mi mauris, elementum eu ante hendrerit, tempus rutrum ante.</string>

    <!--  Delete Later  -->
    <string name="dl">deer</string>
    <string name="cd_edit">Edit this creature</string>
    <string name="my_name">Faishal Mukhammad Syarief</string>
    <string name="my_birthday">26 Oktober 2006</string>
    <string name="my_desc">Faishal was born on October 26, 2006, in Banyumas. He is a beginner programmer with a strong desire to learn and grow in the world of technology. Faishal is a devout Muslim and believes in the potential of programming to make a positive impact.\n\nStanding at 170cm tall and weighing 48kg, Faishal is on his journey to becoming a proficient programmer. Currently, he is a student at SMKN 1 Purwokerto, where he is eager to acquire the skills and knowledge needed to excel in the field.</string>
</resources>